你有無掛住我？

以前我問你 有無掛住我
你會答same as you
我希望我而家再問你
你都會答same as you
因為我而家好掛住你⋯

以前我講咩你都會記住個pattern/concept
然後下次就跟我口水尾
可惜而家無了
無人會再扮我把聲講 你好衰呀 好賤呀～
無人會再收工臨訓前打俾我

係呀，冇架

沒有

Same as hole

有

唔方便透露

你掛住佢定掛住我？你答我